###Капранов Иван Константинович

###153-1

###XCOM-Like игра на мобильных устройствах в фентези стилистике

#Технологические решения

Unity3D - Как один из самых простых ООП движков.

С# - Как наиболее быстрый и понятный из предлагаемых движком.

RL - Противники действуют с помощью комбинации эвристических методов и RL для подсчёта стоимости клетки. Присутвует интерфейс (сцена) для обучения модели.

#Архитектура

* Базовые классы: MovebleObject, Object, Chunk
* Вспомогательные: Damage, Armour, Item, Effects 
* Основной класс контроля: BattleSceneControl

И многие другие

#Инструкция по установке

https://gaminebrownies.itch.io/theorder

Скачать. Установить. Играть.

#Реализованный функционал на 14.03.17

###Боевая механика и интерфейс:
* Передвижение
* Атака и использование способностей на противников
* Использование дружественных способностей (в т.ч. и на себя)
* Показ целей которых можно атаковать с выбранной для передвижения позиции
* Расчёт атак с фланга и тыла
* Боты использующие преимущества атак с фланга и тыла, а также базовые способности
* Меню с подробными баффами на юнитах
* Различные местности с различной стоимостью передвижения
* Объекты (разрушаемые и не разрушаемые)

###РПГ составляющая
* 3 ветки навыков (щит-меч, двуручное оружие, парное оружие), по 4 навыка в каждой ветке (3 пассивных, 1 активный)
* Солдаты получают опыт и растут в уровнях
* Полноценная и сложная РПГ система с расчётом множества вторичных характеристик от базовых и экипировки
* 5 архетипов противников (по 1 на каждую ветку, имп, босс)
* 13 видов оружия
* 3 вида брони
* 7 видов итемов (активные и пассивные)
* Все предметы улучшаются
* Враги имеют собственные параметры развития

###Макро составляющая
* Сила демонов, от которой зависит прокачка врагов и их количество, и тип (также на это влияет время)
* При 1000 силы, вы проигрываете
* Золото (базовая валюта, постоянный приток, приток за убитых врагов)
* Раненые бойцы лечатся некоторый период времени, но могут быть исцелены мгновенно за золото
* Покупка новых бойцов
* Апгрейд итемов за золото
* Бои генерятся случайно и существуют некоторое время
* При пропуске или поражении в бою, есть вероятность появления специальной миссии
* 4 типа спец заданий, пока они не выполнены, пассивно увеличивают прирост силы демонов. Задания всегда доступны.
* На последних двух всегда появляется босс, которого требуется убить для победы
* Интерфейс функциональный, но не везде удобный

###Социальная составляющая
* 21 достижение
* Рекорды
* 6 бонусов (открываются за некоторые достижения или за просмотр рекламы)
* Переигровка боя доступна только при просмотре рекламы
* Загрузка бывает как с основного меню, так и из боя
* Настройки языка (Русский, Английский)
* Настройки размера камеры
* Настройки громкости звука

###Результаты
* Игра готовится к выпуску в Steam Greenlight
* В игру можно играть

###Интсрукция для пользователя
* Установить
* Играть